救救poly 一齊炸爆INGO人道救援組織

促請所有INGO人道救援組織，包括基督教會、天主教會、紅十字會、宣明會、樂施會、無國界醫生，香港救助兒童會等，以人道救救援理由立即勸喻警方停止武力鎮壓理大學生，以免釀成可避免的嚴重傷亡！事實上，警方阻礙人道救援並濫捕醫護及急救員,已干犯戰爭罪行！

唔知可以做咩嘅和理非
一人一封email send去下面所有機構！

紅十字會
Phone: 2802 0021
Email: info@redcross.org.hk

無國界醫生
Phone: 2959 4229
Email: office@hongkong.msf.org

Unicef
Phone: 2833 6139
Email: info@unicef.org.hk

樂施會
Phone: 2520 2525
Email: info@oxfam.org.hk

世界宣明會
Phone: 2394 2394
Email: hotline@worldvision.org.hk

香港救助兒童會
Phone: 3160-8686
email: hkinfo@savethechildren.org

Email Template:

Dear Sir/Madame,
I am writing to seek help from the world to save Hong Kong protestors. We are in great danger, we seriously need help!
Since the Hong Kong government announced to amend the Extradition Law, ongoing protests have been happening across Hong Kong. Everyone was expressing out their demands and opinions peacefully. But the events got escalated really quickly. Innocent Hong Kong people were beaten and verbally threatened on the streets by Hong Kong Police Force. Female protestors were sexually harassed and abused by the police. Enforced disappearance were reported. Over 2500 cases of dead bodies were found from June to September, which is 13.9% higher than last year. Over 256 cases of suicide were reported. Many of these corpses are blood-less and naked. Causes of death are very suspicious. Hong Kong Police force also used excessive violence when arresting the protestors. Numerous of gun shots were fired by the police to the unarmed protestors! All of the above are reported all over the newspaper. Hong Kong people are facing serious armed violence from the police. Our lives are at stake!
At this moment, Hong Kong police are surrounding the protestors inside the Hong Kong Polytechnic University. They are planning to start a massacre inside the campus! Just like what happened in Tiananmen Square on 4th June 1989. We cannot let the history repeats itself again. Therefore, here I am urging your organisation to
— ensure that the armed violence by the Hong Kong Police Force ends immediately.
— ensure that everyone inside the Hong Kong Polytechnic University is rescued.
— put pressure to the Hong Kong Government to establish an independent commission of inquiry into police conduct and use of force during the protests.
Please, our people’s lives are depending on your help. Thank you.

Yours faithfully,
Xxx
A Hong Kong resident

香港 INGO email：
hotline@worldvision.org.hk, office@hongkong.msf.org, info@oxfam.org.hk, @orbis.org, info@unicef.org.hk, hkinfo@savethechildren.org, crd@redcross.org.hk, supporter@plan.org.hk

國際 INGO email：
info@worldvision.org, info@doctorswithoutborders.org, info@oxfamamerica.org, info@orbis.org, social@unicefusa.org, info@savethechildren.org, contactus@redcross.org.uk, childprotection@plan-international.org

問點解poly入面有 11 12歲既小朋友
無水無糧無救援
受傷班狗仲要搶傷者
無接受到應有治療
而家講緊係人道救援問題

如果有能力有時間可以唔用template,自己手打去請求返哩堆組統幫助會更加有誠意

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

Poly入面手足依家即刻做呢樣野
要後生女喊住拍片講自己依家有幾慘 要人道援助

推埋呢幾個post

推

tui

推到佢地做野為止！！

紅十字會唔係已經派咗人入去？

平時香港人捐咗咁多錢 做咗咁多義工 香港人有難基本上冇乜組織嚟幫手

up

推呀
成班畜機構 錢就識攞 人又唔救
同我取消捐款！

係 所以紅十字可避免清算

PUSH!!!!!

冷氣軍師s 敢唔敢面對自己
連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

推到更多人道組織入去幫幫手運手足出黎

推！

警告你地再唔做野，係地香港區Center等執笠啦

無國界醫生
Phone: 2959 4229
Email: office@hongkong.msf.org

Unicef
Phone: 2833 6139
Email: info@unicef.org.hk

樂施會
Phone: 2520 2525
Email: info@oxfam.org.hk

世界宣明會
Phone: 2394 2394
Email: hotline@worldvision.org.hk

香港救助兒童會
Phone: 3160-8686
email: hkinfo@savethechildren.org

Push

push

To whom it may concern,

At this burning moment of Hong Kong, we, a group of students and alumni from the Hong Kong Polytechnic University, would like to seek any support and help to save our schoolmates and protesters, who are risking their lives to fight for freedom right now on our very own campus.

At this moment as we are writing this letter, the Hong Kong Police Force has completely surrounded our campus and blocked off all known exits for over 18 hours with heavy, live ammunition and further plans to charge into campus grounds. With volunteer medical staff being compromised, hundreds of protestors are trapped within and are in desperate need of immediate medical attention.

It has come to our attention that a small number of University staff and exchange students may be trapped within the campus grounds, with no support and are in great danger of being confronted by the police force. Net media reporters and student journalists are at risk of being arrested.

We have also been informed that protestors are suffering from severe hypothermia as they are hit by water cannon from the Hong Kong Police Force’s (HKPF) crowd management vehicles. The University clinic has been occupied by police and there is a lack of on-site medical professionals as well as first-aid supplies. The injured refused to be sent to hospitals due to the foreseeable brutality of the police which is happening to the people escaped from the university over the past 24 hours, people are being beaten and covered in blood minutes upon arrest. Any material chains to were suspended where food supplies are only enough for half a day.

We would like to call for any support from humanitarian organisations for the protesters are now in critical need of a well equipped medical team to enter the university.

The human rights movement and tragedy in Hong Kong could be the tip of an iceberg of suppression in the future. We would like to call for any assistance possible urgently from local and international organisations, in the hope of the least injuries and even life risks!

In grave regards,
A group of PolyU alumni and students

寫左另外一個版本，大家不妨參考吓
啱嘅就用：

Dear Sir/Madam,

I am one of the many Hong Kong citizens who are deeply concerned about the humanitarian issues as a result of the ongoing political crisis in Hong Kong. Not only we have seen the most massive scale of assemblies and rallies in Hong Kong’s history, the continued mass conflict between the Hong Kong Police Force (HKPF) and the citizens is also unprecedented.

According to the press, the police have deployed more than 7500 tear gas canisters between June and Nov 12th, at locations including residential areas, commercial districts, and public transport hubs. I am anxious about the negative health impact that the tear gas brings to the public, especially the vulnerable groups like breastfeeding mothers, infants, children and the elderly.

It has become quite clear that the situation in Hong Kong has already escalated to a level above political stances. When the police force started to attack civilians and humanitarian personnel alike, including children, elderly and pregnant women, citizens were blocked from accessing first-aid and health care services and receiving legal supports that safeguard under the rule of law. It is a humanitarian crisis that the international community should be concerned.

Due to the inaction of the Hong Kong and Chinese government to address the public concern and solve the humanitarian crisis in our city, I sincerely urge your organization to stand with Hong Kong and help to de-escalate the situation and stop using any lethal force against protestors in Hong Kong.

Yours Sincerely,
XXX

參考依個版本

To whom it may concern,

At this burning moment of Hong Kong, we, a group of students and alumni from the Hong Kong Polytechnic University, would like to seek any support and help to save our schoolmates and protesters, who are risking their lives to fight for freedom right now on our very own campus.

At this moment as we are writing this letter, the Hong Kong Police Force has completely surrounded our campus and blocked off all known exits for over 18 hours with heavy, live ammunition and further plans to charge into campus grounds. With volunteer medical staff being compromised, hundreds of protestors are trapped within and are in desperate need of immediate medical attention.

It has come to our attention that a small number of University staff and exchange students may be trapped within the campus grounds, with no support and are in great danger of being confronted by the police force. Net media reporters and student journalists are at risk of being arrested.

We have also been informed that protestors are suffering from severe hypothermia as they are hit by water cannon from the Hong Kong Police Force’s (HKPF) crowd management vehicles. The University clinic has been occupied by police and there is a lack of on-site medical professionals as well as first-aid supplies. The injured refused to be sent to hospitals due to the foreseeable brutality of the police which is happening to the people escaped from the university over the past 24 hours, people are being beaten and covered in blood minutes upon arrest. Any material chains to were suspended where food supplies are only enough for half a day.

We would like to call for any support from humanitarian organisations for the protesters are now in critical need of a well equipped medical team to enter the university.

The human rights movement and tragedy in Hong Kong could be the tip of an iceberg of suppression in the future. We would like to call for any assistance possible urgently from local and international organisations, in the hope of the least injuries and even life risks!

In grave regards,
A group of PolyU alumni and students

你地係醒嘅咪出個聯處聲明囉 唔洗我地教你做野呀？

Send爆佢 籌咁多錢都唔知喺度做乜撚

奧比斯 國際培幼會
全部都唔可以漏

樓豬加返

無國界rejected

得紅十做野
其他廢

雅蘭中心對出附近缺：
火魔法原料
玻璃樽
索帶
開瓶器

#物資情報

psuh

邊個唔出聲以後唔駛指意收到1蚊